[{"id":1,"question":"","answers":["\u043f\u0440\u043e\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439","\u0432\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439","\u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439","\u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439"]},{"id":2,"question":"","answers":["\u043d\u0435\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439","\u043f\u0435\u0440\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442","\u043d\u0435 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0434\u0435\u043b\u043e \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430"]},{"id":3,"question":"","answers":["\u044d\u043d\u0442\u0443\u0437\u0438\u0430\u0441\u0442","\u0434\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439","\u0437\u0430\u0431\u043e\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439","\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439"]},{"id":4,"question":"","answers":["\u043d\u0435\u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u044b\u0439","\u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u0431\u0435\u0437\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439","\u043d\u0430\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439"]},{"id":5,"question":"","answers":["\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435 \u043c\u0438\u0440\u043e\u043b\u044e\u0431\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0431\u0435\u0437\u0437\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u044b\u0439","\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":6,"question":"","answers":["\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043b\u0438\u0432\u043e \u0443\u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u0439","\u0441\u043a\u043b\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043a \u043f\u0435\u0440\u0435\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e","\u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c","\u043d\u0430\u0432\u044f\u0437\u0447\u0438\u0432\u044b\u0439"]},{"id":7,"question":"","answers":["\u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439","\u043d\u0430\u043f\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u044b\u0439","\u0437\u0430\u0434\u0443\u0448\u0435\u0432\u043d\u044b\u0439","\u043d\u0435\u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439"]},{"id":8,"question":"","answers":["\u0441\u0430\u043c\u043e\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439","\u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c","\u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0438\u0437\u0431\u0435\u0433\u0430\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442\u044b"]},{"id":9,"question":"","answers":["\u0433\u043e\u043b\u043e\u0441 \u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u0430","\u0433\u0438\u0431\u043a\u0438\u0439","\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c","\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434 \u0443\u043c\u0430"]},{"id":10,"question":"","answers":["\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u043d \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c","\u043d\u0435\u0437\u0430\u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0441\u0432\u0435\u0440\u0445\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u0431\u0435\u0437\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":11,"question":"","answers":["\u043f\u043e\u043b\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0448\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 (\u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c)","\u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0438\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c","\u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439"]},{"id":12,"question":"","answers":["\u043d\u0435\u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0442\u0449\u0435\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439","\u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0449\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439"]},{"id":13,"question":"","answers":["\u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0441\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":14,"question":"","answers":["\u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439","\u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438"]},{"id":15,"question":"","answers":["\u043b\u0438\u0434\u0435\u0440","\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439","\u043b\u044e\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f","\u043f\u043e\u0447\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439"]},{"id":16,"question":"","answers":["\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0441 \u043d\u0435\u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c","\u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0441\u043f\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c","\u0431\u0435\u0441\u043f\u0430\u0440\u0434\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":17,"question":"","answers":["\u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u0443\u0442\u0438\u043c\u044b\u0439","\u0432\u043e\u0432\u043b\u0435\u043a\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439","\u043d\u0430\u0434\u0451\u0436\u043d\u044b\u0439","\u0441\u043e\u0441\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":18,"question":"","answers":["\u0441\u0432\u0435\u0440\u0445\u0430\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439","\u043d\u0438\u0437\u043a\u0430\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0430","\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0440\u0435\u0447\u0438\u0432\u044b\u0439","\u043d\u0435\u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":19,"question":"","answers":["\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u0432\u043b\u0438\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0432\u0435\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0443\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439"]},{"id":20,"question":"","answers":["\u043d\u0435\u0434\u0438\u0441\u0446\u0438\u043f\u043b\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0440\u043e\u0431\u043a\u0438\u0439","\u0431\u0435\u0441\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439","\u043e\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439"]},{"id":21,"question":"","answers":["\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043c\u044b\u0441\u043b\u044f\u0449\u0438\u0439","\u044f\u0441\u043d\u0430\u044f \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u0435 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u044f\u043c","\u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439"]},{"id":22,"question":"","answers":["\u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432","\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u043d\u0435\u0432\u043e\u0432\u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439","\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0432\u0438\u043d\u044b"]},{"id":23,"question":"","answers":["\u043b\u0435\u0433\u043a\u043e \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f","\u0441\u043f\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u043f\u0440\u0430\u0433\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439","\u0432\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":24,"question":"","answers":["\u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u044d\u0433\u043e\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439","\u044d\u043c\u043e\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439","\u043e\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":25,"question":"","answers":["\u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0438\u0441\u043a\u0440\u0435\u043d\u043d\u0438\u0439","\u0434\u0438\u043f\u043b\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439","\u043f\u0440\u0438\u0432\u043b\u0435\u043a\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439"]},{"id":26,"question":"","answers":["\u0437\u0430\u0431\u044b\u0432\u0447\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0441\u043a\u0443\u0447\u043d\u044b\u0439","\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u043e \u0443\u0433\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c","\u0431\u0435\u0441\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u044b\u0439"]},{"id":27,"question":"","answers":["\u0447\u0435\u0442\u043a\u043e \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043c\u044b\u0441\u043b\u0438","\u043e\u0440\u0438\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e","\u0433\u0430\u0440\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439","\u043f\u0440\u043e\u0449\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439"]},{"id":28,"question":"","answers":["\u044d\u0433\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439","\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0445\u0430\u043d\u0436\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439","\u043d\u0435\u0432\u044b\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439"]},{"id":29,"question":"","answers":["\u0441\u0430\u043c\u043e\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c","\u0445\u0430\u0440\u0438\u0437\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439","\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432 \u0441\u0435\u0431\u0435","\u0438\u043d\u0442\u0443\u0438\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439"]},{"id":30,"question":"","answers":["\u043d\u0435\u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439","\u0431\u043e\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u0442\u043e\u043b\u043a\u043d\u0443\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0444\u0430\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438","\u0437\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043b\u043e\u0432\u043a\u043e"]},{"id":31,"question":"\u0412 \u0434\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0431\u044b\u043b \u0432 \u0431\u0435\u0434\u0435, \u044f:","answers":["\u0411\u044b\u043b \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0435\u043d, \u0441\u043e\u043f\u0435\u0440\u0435\u0436\u0438\u0432\u0430\u043b, \u0431\u044b\u043b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u043d - \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e \u043e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b","\u041f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u043b, \u0431\u044b\u043b \u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b\u0438\u0432, \u043c\u043e\u0433 \u0432\u044b\u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u044c","\u041d\u0435 \u043e\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u043b, \u0431\u044b\u043b \u043e\u043f\u0442\u0438\u043c\u0438\u0441\u0442\u043e\u043c \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u043b \u0441\u0435\u0440\u044c\u0435\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438","\u0417\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u043b, \u0431\u044b\u043b \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0447\u0438\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u043b \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f"]},{"id":32,"question":"\u0412 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0431\u044b\u043b:","answers":["\u0411\u0435\u0441\u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439, \u0431\u0435\u0437 \u044d\u043d\u0442\u0443\u0437\u0438\u0430\u0437\u043c\u0430, \u0441\u043a\u0443\u0447\u043d\u044b\u0439","\u0421\u0432\u0435\u0440\u0445\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439, \u043a\u0430\u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u044b\u0439, \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0411\u0443\u0440\u043d\u044b\u0439, \u043d\u0435\u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439, \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0421\u043f\u043e\u0440\u0449\u0438\u043a, \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c, \u0431\u0435\u0441\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u044b\u0439"]},{"id":33,"question":"\u0412 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043c\u0435\u043d\u044f \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c \u0438\u043c\u0435\u043b\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0439 \u0441\u043c\u044b\u0441\u043b, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430:","answers":["\u041d\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438, \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438 \u043b\u0438\u0434\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0438 \u0438\u0437\u043b\u0438\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441\u0441\u0430","\u0411\u044b\u043b\u0430 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u043c\u044b\u043c\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e","\u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f, \u043d\u0438 \u043e \u0447\u0435\u043c \u043d\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u043f\u0442\u0438\u043c\u0438\u0441\u0442\u043e\u043c"]},{"id":34,"question":"\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0441\u043c\u0443\u0449\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u0434\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435, \u043c\u043e\u0435\u0439 \u0435\u0441\u0442\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0431\u044b\u043b\u043e:","answers":["\u041e\u0442\u0433\u0440\u0430\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0438\u0442\u044c \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044e \u0432 \u0433\u043b\u0430\u0437\u0430\u0445 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445, \u0445\u043e\u0442\u044f \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u044b\u0432\u0430\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c","\u0414\u0430\u0442\u044c \u043e\u0442\u043f\u043e\u0440 \u0441 \u0444\u0430\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u0417\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0441\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\u044c \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u044f \u043d\u0435 \u0432\u044b\u043f\u0443\u0449\u0443 \u0435\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0436\u0435 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c \u043f\u0443\u0441\u0442\u044f\u043a\u0430","\u0418\u0441\u043f\u044b\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0435 \u044d\u043c\u043e\u0446\u0438\u0438, \u0431\u043e\u043b\u044c (\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u0442\u044c), \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u043e\u0437\u043c\u0435\u0437\u0434\u0438\u0435"]},{"id":35,"question":"\u0414\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0443 \u043f\u043e \u0434\u043e\u043c\u0443 \u0431\u044b\u043b\u043e:","answers":["\u0417\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u0438\u0435, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0436 \u044d\u0442\u043e \u043d\u0430\u0434\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c.  \u0421\u0435\u043c\u0435\u0439\u043d\u0430\u044f \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0438 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430","\u0427\u0442\u043e-\u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c, \u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0437\u043d\u0430\u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e, \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0437\u0430 \u044d\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u043c\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0434\u044b","\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 (\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c), \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043c\u0435\u043d\u044f \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0433\u0443\u043b\u044f\u0442\u044c \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u044c","\u0427\u0442\u043e-\u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u0431\u044b \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c, \u043d\u043e \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u0442\u044c \u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430\u0442\u044c \u0434\u043e\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430\n            "]},{"id":36,"question":"\u0412 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0435 \u0441 \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c\u0438 \u044f \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e:","answers":["\u0411\u044b\u043b \u043d\u0435\u0443\u0432\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0432\u0435\u0440\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043c\u0430\u043d\u0438\u043f\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b","\u0410\u0442\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b \u0441\u043b\u043e\u0432\u0435\u0441\u043d\u043e \u0438 \u043d\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u043b","\u042d\u043c\u043e\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d \u0438 \u0437\u0430\u0446\u0438\u043a\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u0434\u043b\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438","\u041c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043b\u0438\u0432\u043e \u0443\u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u0439, \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u044b\u0432\u0430\u043b \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442, \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c"]},{"id":37,"question":"\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432 \u0434\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435 \u044f \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c\u0438, \u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b:","answers":["\u041c\u0435\u043d\u044f \u0445\u0432\u0430\u043b\u0438\u043b\u0438, \u043c\u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0432\u0435\u0441\u0435\u043b\u043e, \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0443 ","\u041c\u043d\u0435 \u0445\u0432\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0441\u043e \u043c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0431\u0430\u0449\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u043e-\u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u043c\u0443, \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439","\u042f \u0431\u044b\u043b \u043f\u0440\u0430\u0432, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u043b \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u0443\u0432\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445","\u041c\u0435\u043d\u044f \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0438, \u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u0431\u043e \u043c\u043d\u0435"]},{"id":38,"question":"\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043c\u044b \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0438 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e \u044f:","answers":["\u0411\u044b\u043b \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439, \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b","\u0411\u044b\u043b \u043d\u0435\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c, \u0440\u043e\u0431\u043a\u0438\u043c, \u0431\u043e\u044f\u043b\u0441\u044f \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0411\u044b\u043b \u044d\u0433\u043e\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u043d, \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b\u0438\u0432, \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043b \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e","\u0411\u044b\u043b \u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d, \u0441\u043a\u043b\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c \u043a \u0432\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u043d\u0435\u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u043d \u0432 \u043c\u043e\u0438\u0445 \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u043e \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445"]},{"id":39,"question":"\u0412 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e:","answers":["\u0417\u0430 \u043c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u044f \u0431\u044b\u043b \u0442\u0432\u0435\u0440\u0434 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438, \u043d\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u043b \u043e\u0442 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e","\u041c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0441\u0445\u0438\u0449\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u043b \u043e \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435","\u041c\u0435\u043d\u044f \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u044f \u0431\u044b\u043b \u0434\u043e\u0431\u0440\u044b\u043c \u0438 \u0447\u0443\u0442\u043a\u0438\u043c","\u041c\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u044f \u0431\u044b\u043b \u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u043c \u0438 \u0431\u0435\u0437\u0437\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u044b\u043c"]},{"id":40,"question":"\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0432 \u0434\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c, \u044f:","answers":["\u0422\u0438\u0445\u043e \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b \u0441\u0435\u0431\u044f, \u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u0445 \u0431\u044b\u043b \u0443\u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u043c \u0432 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0443 \u0441\u0435\u0431\u044f","\u0427\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0445, \u043d\u043e \u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043b \u044d\u0442\u043e \u0432 \u0441\u0435\u0431\u0435","\u0411\u044b\u043b \u0441\u043c\u0443\u0449\u0435\u043d \u0438 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u0438\u0447\u0430\u043b \u2013 \u0438\u0441\u043a\u0430\u043b \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434 \u0438\u0437 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438","\u0427\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b \u0432\u0438\u043d\u0443, \u0431\u044b\u043b \u0441\u0430\u043c\u043e\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u043d, \u043f\u043e\u0434\u0432\u0435\u0440\u0436\u0435\u043d \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438. \u042f \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u043b \u044d\u0442\u043e"]},{"id":41,"question":"\u0427\u0442\u043e\u0431\u044b \u0431\u044b\u0442\u044c \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u043c \u0438 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u043c \u0432 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e:","answers":["\u041f\u0440\u0438\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043b\u0438\u0434\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439","\u0412\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0438\u0433\u0440\u0438\u0432\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445","\u0417\u0430\u0449\u0438\u0449\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0446\u0435\u043b\u044c","\u041f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u0438\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c\u0438, \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u043e \u0441\u0432\u043e\u0435\u0439 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e"]},{"id":42,"question":"\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0448\u0435\u043b \u043c\u043d\u0435 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0443:","answers":["\u042f \u0431\u044b \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b \u0432\u0438\u0434, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u043d\u043e \u043e\u0441\u043b\u0430\u0431\u043b\u044f\u043b \u0434\u0440\u0443\u0436\u0431\u0443 \u0438 \u043d\u0430\u0448\u0435\u043b \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0434\u0440\u0443\u0437\u0435\u0439","\u042f \u0431\u044b \u0433\u043b\u0443\u0431\u043e\u043a\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b \u0431\u043e\u043b\u044c \u0438 \u0432\u0440\u044f\u0434 \u043b\u0438 \u0431\u044b \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438\u043b \u0435\u0433\u043e","\u042f \u0431\u044b \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b \u0431\u043e\u043b\u044c, \u0441\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043b \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0433\u0430\u043b \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430 \u0441 \u044d\u0442\u0438\u043c \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u043e\u043c","\u042f \u0431\u044b \u0432\u044b\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b \u0441\u0432\u043e\u044e \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043b \u0438\u0437\u0432\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439"]},{"id":43,"question":"\u0412 \u0434\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435 \u044f \u0431\u044b\u043b:","answers":["\u0422\u0438\u0445\u0438\u0439, \u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u043b\u0435\u043d\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u0433\u043e \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0437\u0430\u0431\u043e\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438","\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439, \u0438\u0433\u0440\u0438\u0432\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0434\u043e\u0435\u0434\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0423\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d \u0432 \u0441\u0435\u0431\u0435, \u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d"]},{"id":44,"question":"\u0411\u044b\u043b\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u043c \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0431\u044b\u043b \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435:","answers":["\u0421\u0430\u043c\u043e\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439, \u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c","\u0421\u043e\u043f\u0435\u0440\u0435\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439, \u0447\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0449\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439","\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439, \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0425\u0430\u0440\u0438\u0437\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439, \u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0434\u0438\u0441\u0446\u0438\u043f\u043b\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"id":45,"question":"\u0412 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0438 \u043a\u0430\u043a:","answers":["\u0414\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0430\u0433\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0418\u0433\u0440\u0438\u0432\u044b\u0439, \u0441 \u044d\u043d\u0442\u0443\u0437\u0438\u0430\u0437\u043c\u043e\u043c \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0431\u0435\u0437\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439","\u041f\u0440\u043e\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439, \u043e\u0440\u0438\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0441\u043f\u044b\u043b\u044c\u0447\u0438\u0432\u044b\u0439","\u0411\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u044f\u0449\u0438\u0439\u0441\u044f \u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445, \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u043e \u0443\u0433\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c"]}]